[山野女孩]素人靚女組隊行山 行勻全港靚山

又越過高山又越過谷，在呃like文化下，每逢假日，大東山變成「MK山」，九十後美少女Gasha三年前由素人變身山野型女，每星期行山一次，更設立fb網頁，上載行山靚相，吸引近二萬like，Gasha除了報讀山藝課程，行山前更準備充足，避免意外發生，她坦言城市冷漠，但在山頭中卻充滿人情味。

行山熱潮由去年掀起，今年達至極盛，但「個個都行山，唔通個個都鍾意行山咩？」Gasha三年前初接觸行山就是充滿嫌惡，每次當時男友著她一起行山，內心總是一萬個不願意，「反而分手後，有一次同朋友去西貢海下，望住眼前美景，有叮一聲感覺，反問自己點解以前唔識欣賞，於是就喜歡這個活動。」從前放假只想宅在家，到現時每星期都要出外行山，是大自然的景觀改變了她。

平日在交通工具上盡是低頭族，一幅幅的電話屏幕築起了人與人之間高牆，令城市變得冷漠，但回歸大自然，碧山綠水，心情自然開朗，「假日平日上山，見到前前後後無論是香港人、內地人或外國人，大家迎面行都會講聲早晨，而且唔會拎住部電話，我覺得呢樣嘢好好，我覺得城市應該係咁。」

Gasha每次出動，都會在山頭拍下居高臨下的靚相，放在其行山專頁內，但與一般行山呃like者不同，每次行山前都會有充足準備，「每一次行山都會plan起點，點樣搭車去、在中途邊啲位有補給點、邊啲係撤退位置、終點及撤退位置相隔幾多？我哋要衡量計算，出咗路線圖後就會派畀其他同伴一齊研究，或畀佢哋知道，萬一失散咗可以點行。」而且更會帶備足夠糧水及頭燈，以防時間上失預算。

曾經試過挑戰相傳是考牌路線的「杯靈相渡」，即由青山之杯渡山至露渡山，全程約十小時，但結果時間失預算，經商量後決定撤退，絕不逞強，「仲有一個山頭仔就完成，但個天已經黑，同行有個前輩唔建議我哋繼續行，行山真係唔可以高估自己，即使就快到終點，但若碰上環境因素影響，或身體上因素，都不能強迫自己繼續行，因為真的好危險。」

安全第一，她亦坦言不會為影相而揾命搏，因為每次都是靠鏡頭去就位，營造出居高臨下感覺，亦呼籲大家小心別輕信石頭承托力，「有時見到嚿石頭以為好穩陣，但可能會好危險，你企上去，郁一郁就已經成嚿跌落去。」

Gasha三年前開始，由素人變身行山美少女，吸引數千粉絲追隨。

平日著波鞋未必適合行山，宜選鞋底膠粒突出的行山鞋，減低跣腳風險。

碰巧當日一班中學師生遠足，Gasha即時分享行山心得。

死灰復燃

d 人真係好有禮貌
主動講早晨

行山著成咁 同後面班師生個對比

好想屌

哦

同問
行得快啲

其實行下山同行港島啲斜坡面咩分別？
點解講到行山特別健康？

av 素人，職業病

著成咁行山重好意思話有準備?
著長3長褲係常識黎啦下話

中意比野咬

ig

咁算靚？難怪香港冇靚女

我情願比野咬都唔會着長衫長褲囉

著埋高踭鞋去丫笨柒

真心on9
男人行山都唔會著背心啦
佢地可以淨係著個bra行都有

唔著到咁樣露下胸露下腰
點吸引到你班毒撚去like
著到長衫長褲戴埋頂帽咁
有鬼人睇咩
講到尾未又係：
露肉港女組隊行山

素人

是但啦
包到實一實 你估你會唔會睇佢

行幾年就變到成個大師咁

如果係外國人咁著就唔同哂

捉佢去行d密林山徑 行到周身損閪晒

冇得呃like仲會唔會行

咁叫靚女

著長衫褲除左防比野咬，仲防曬傷、被樹枝整傷

放心連登班厹爭住奶返好佢

個po係咪自己出？
睇番佢ig雖然6000幾個followers
Likes就得200幾個
係咪淘寶淘啲followers番黎？
好柒

屌你老母又係依條煙剷
比山野男孩追擊完仲未驚
戒左煙先講啦屌你老母

識著長褲防畀草界

之前個PAGE唔係俾人屌到收左皮? 又返生?

潛完水當洗底

第二個PAGE黎

你係捉佢定祝佢

唔係同一個? 咩山野女孩定山系女孩
教人行山教到錯晒果個?

帶部電話就行得

dont make stpuid people famous plz...

tangent line

就地正法 野外中出

睇嘢就睇嘢啦，你係咪妒忌人哋大過你，幼過你，靚過你啊。係你就攞D證據出嚟比較下。

另一個黎，個個俾山野男孩屌到收皮，呢件係另一個page，不過好似冇咩點教人行山，似personal bolg，不過山野男孩都屌過

關我撚事咩
試下換個男人做主題撚有報道價值

行山著到咁真勁

之前有like佢個page
老老實實真係幾靚女

夏天太熱，行山真係有需要咁著
但呢個時候就更係為左

唔係架 你搵個高大靚仔著背心爆肌行山
一樣大把女follow

賓周都損

講到自己點樣有預算然後下一段就話有一次失算要撤退，笑死人咩

Gasha三年前初接觸行山就是充滿嫌惡，每次當時男友著她一起行山，內心總是一萬個不願意，「反而分手後，有一次同朋友去西貢海下，望住眼前美景，有叮一聲感覺，反問自己點解以前唔識欣賞

條仔真可憐

後入

明顯同第條仔行先有feel啦

用完即棄

都岩既 後入睇唔到胸前副排骨 冇咁礙眼 淨係搏命大大力推爆就算

我覺得好正喎
應該要宣揚哩種穿著去行山囉

山系ekids

有需要，行下寶馬山馬鞍山以為自己識行山

垃圾

淺色長袖山褲啊專家

係佢後面打j

全部著sport bar行山既女都係雞黎
行行下捉埋一二邊就屌得

利屌過

Bra

著到咁但係話比人知準備充足？
係咪每次都請人幫手拎相機食物頭燈後備乾糧哨子指南針地圖etc....?

鏡頭前就賣大飽，
鏡頭後就著番衫。

之前好似有花生話呢個page破壞環境定點

Tania死左去邊？

成十幾個兵仲唔準備充足？

似係
正常至少有10% like

生嘢女孩不滅

熱都唔係咁撚樣著下話

行密林唔覺意掂到d 漆樹就開心死啦

唔好話喎 通常著得最唔似行山既都好掂下
女著黑絲去山野探廢 爬上爬落都好靈活又夠氣
男既就求其踢拖就夜上鳳凰山

放低個袋影相就有人以為乜都無帶...

閪迷吖嘛
連個名都好有過氣mk味

超普通

中學師生行山張相
企佢隔離個女仔著到咁去行山

山上咁多蚊蟲 係咪冇腦

學多啲行山知識先講野啦屌

見過跑山啲人 上身唔著
但如果只係行山 我直情著多件薄風嬲
因為會曬傷皮膚
只著背心 撞親仆親 真係會冇左成塊肉

又出返黎搵食？著拖鞋行山

點樣利屌

啲錯字真係多到
杯靈雙渡 靈渡

其實幾正
如果唔係港女,連登仔實會吹奏佢

成日都行山 但皮膚白到咁 吹大d

佢著nike 行山都話做足準備

如果呢啲行山page係真係專業、講專業知識、教人點行山，以身作則，就應該會多人留意。屌你又唔係，成日著咁少布去行山，裝備又唔夠，真係又係同連狗一樣，司馬昭之心路人皆知

呢條女好柒
淨係識得博上位

名呢

Sporty

又係佢

山野男孩facebook已作回應

The Hiking Boys 山野．男生
6 小時 ·
純吐嘈：記者，十個鐘，神秘的前度
1.記者揀相幾差，封面張相成隻吹氣公仔咁樣...嚇死寶寶了...真係靠害。
2.行唔完杯靈是唔是即肥佬左，考唔到牌？關唔關山藝事？
3.你呢兩年同報紙度講左『自己分手既故事』好多次喇...究竟你個行山前度何方神聖？

p.s.今年完成左杯靈(7hr)同三牙全走(5hr)，一月玩埋環湖出咀先。
p.s.2. 我主力是玩澗，體能差，真係見笑。

散熱好d掛
我見班阿叔行到除哂衫

可以一戰

好撚正
有睇開

不嬲都係依種衣著
不過人地鬼婆係札埋頭髮 成副武裝行
佢就行到女神咁姐

呢個臭雞黎，佢之前條仔好撚慘，Keith Chung

後面班師生個個長袖又外套，條女西伯利亞人？

呢個係咪行鶴咀俾狗追琴上樹搵消防救 果條垃圾

另一個黎
之前個山野女生都出返黎了
山野男生有排忙
不過真係好彩有佢狙擊d 仆街kol

臭雞mk妹黎，之前撈傳銷，依家唔知點解行行下山就變女神

IG係咩

係香港做女性，唔醜，肯露吓，開個page，就可以做KOL

嘩原來做過傳銷？

生嘢女孩

撈唔掂

呢個閪迷 露型

慘佢老母咩
個男嘅自己都搏上位發埋晒明星夢 為左呢條mk老泥妹飛左個五定唔知六年女友

山野？

花柳定菜花？

唔似係佢飛之前條女喎 有無內幕野
佢仲講到自己好慘
條女補習天王黎架嘛

幾靚女

臭閪女孩 靚女合組野戰團 屌勻全港靚山

好正常

Legging根本就只適合跑步,踩單車呢D 運動. 行下家樂徑, 教育徑D 大路就OK
一行小小密林, D 樹枝一插就即入肉. 鬆身褲可以有緩衝御一御力.
著Legging係冇咁易攰. 不過見D 人行D山仔又Legging又行山仗. 不如練下腳力仲好啦

原來係咁 其實長衫長褲係最適合

+鬆身

買咗條諗住拎黎hea行下大徑
點知俾痴研芒勾到甩曬線

*痴頭芒

政府廣告一直都有教啦

IG 係咩

一直以為legging包實隻腳都可以 又輕又薄

上個月同個Legging女去行山.
我條行山褲痴咗幾粒.
條女條Legging 就痴咗冇100都幾十粒痴頭芒
係咁幫條女抆走D 芒. 大脾位 不過抆完條Legging 起晒D 毛毛出黎

試下拎火機曬啲毛毛佢

佢女朋友唔係燈塔教中文嘅咩？

咪又係呃like. 我就對佢無興趣

原來呢個年代除淨個bra行山叫山系
我嗰個年代呢啲叫露體狂
仲要荒山野嶺

如果冇ig fb，跟本唔會有咁多人行山

會行山既雞

可悲事實

屌 有次行見到有三個男人 兩個背心一個冇著3

上次去尼泊爾個登山導遊都係短褲涼鞋
佢話啲蟲咬得多就唔會再咬喎
可能條女都想練到銅皮鐵骨

其實班中一都唔係著得好好，冷帽個女仔似係旺角

都係個句, 睇行咩
行d唔係密林唔係長途難行, 佢地想曬黑咪由佢囉
只要唔係好似d 仆街山野女生同新假斯咁亂教人行同埋輸送錯誤訊息就得

如果新聞講個位女"行山導師"有留意呢個post，希望你真係唔好再學生野女孩個啲仆街野，教返啲專業知識畀人、以身作則，咪再呃like、咪再累人累物，搞到消防員從而浪費社會資源

咪係 還我寧靜山頭
Ig fb = 曬命文化 = 靠like賺自我認同感

無啦無啦 條nike legging買左成700$特登買黎行山㗎

跟住仲要覺得消防同飛行服務隊救佢應分

營都唔識起呀

行一兩年就大師咁。分分鐘連指南針 地圖都唔識睇

stop making stupid people唔識串

最緊要上山影張相